到底咩女先會著呢件野上身？

真係會有人買 ？

雞

都寫明｢謝謝光臨｣了，咩職業唔使講出口啦

條友唔撚識中文 我估